幾時先正式宣布香港警務處係非法組織呀

屌你老母

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

推推推推

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

我正式宣布：我係非法組織

應該話係香港市民已經唔再認受佢，唔再授權佢保障市民安全

直接宣布非法 同黑社會齊名

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK